廣東話黎講有無邊啲嘢/句子係一定要傳承落去？

除咗粗口同歇後語
仲有啲咩係一定要傳比下一代知？

光復香港 時代革命

藍絲係敵人
全部死清光

綠帽唔怕戴
最緊要除得快

豬扒都係肉
好過去自瀆

臭你又奶？

「有料」，「叻仔 」，講屌你好啦 唔好屌老母，「講就威做就閪」

全部都係雞

叻仔好似你仲大粒過佢咁
聽撚到都覺得柒 見到D人話咩運動員叻仔真係笑撚死
自己沾人地光 然後放自己係更高位讚人地

蠄蟧絲網
好多小朋友叫蜘蛛網，唔知蠄蟧絲網係咩

其實廣東話好睇你點樣演繹，語氣都好重要 例如「喂」

「有班警察毅進仔，人又費，又要威；有班警察弱智仔，做狗乞米」

首先廣東話一定要傳承落去先

你可以死全家

我都唔知咩黎
求賜教

呢個一早識

若要生活好
勿買利物浦？

真！

痴線蜘蛛啲蜘蛛絲黐住枝樹枝

好仔唔當差

入實驗室禁緊急制

當差正仆街

讀 「琴盧思芒」；蠄蟧即係蜘蛛，蠄蟧絲網就係蜘蛛網嘅意思

殺人放火藍絲帶

學到嘢 多謝巴打